調剤レセが主レセになる場合がある→OK
関連レセに調剤薬局名→あとまわし
関連レセがない場合→ループを飛ばした
削除したのにレコードが入ってる→
検索番号がない場合は申し出させなくする→エラーメッセージ出した
検索番号がない場合は関連レセに出さない→した(松本氏OK,DPCは対応しない。二次目標として歯科の検索番号取得し、取り込めるようにする)

備考のタブ文字、スペースは削除する→とった
備考のカンマは削除する→とった
全角文字500文字まで→検証済み

